【姊弟戀血案】香港女歌手涉鎅傷前男友 身份大曝光

大埔發生姊弟戀鎅面血案，25歲青年與年長6歲長髮女友近日分手，女方今日清晨到男方寓所企圖「箍煲」復合不成，用鎅刀割手臂自殘，混亂中再涉嫌鎅傷前男友左臉，事後被警方拘捕( )。

被捕31歲姓張女子，是一名歌手，她於2009年出道，曾參加過不少歌唱比賽，同年曾於《超級巨聲》中擔任表演嘉賓，兩年後北上發展，參加中國音樂金鐘獎流行音樂大賽，獲得全國第5名以及最具音樂潛力獎，近年專注中港兩地演出。張不時拍下唱歌片放上YouTube及fb分享，去年曾在入境署就職典禮中獻唱，亦曾在香港一酒廊任駐唱歌手。

《蘋果》晚上致電張女的經理人，他向記者表示「正處理法律程序」，惟未有正面回應事件。

x可凝

邊個姓張？

而我不知

聽都未聽過

邊撚個呀喂

而我不知道......

冇人識佢

中女埋單搵毒撚啦
仲想食mk仔

張可型

?

？

屌
邊撚個呀

on99咁都叫自己做歌手

這麼醜的妞.jpg

條仔識諗

乜水

Google完都唔知邊個黎

邊個黎架

唔好意思，唔識